仲有冇人記得黃馨？

03年左右。《我一個睡》《停電》《先知》 後來退出左。同 Alex Fung 結左婚。
早幾年出過隻碟，同林一峰搞過一個音樂會...
但點解apple music / sportily / KKbox , 全部都冇佢03 年退出前D歌 ！？
聽返停電，陳小春把聲真係好難頂。

黑馨

葉玉馨啊

有王菲feel

個時仲係楊千嬅/陳慧琳當道。
成個香港樂壇都俾個代人玩撚死。

停電好撚正

當時仲係罐頭K歌當道 無計

陳小春成首歌都hit 唔到D high note . 但黃馨真係好型

呢類型女仔好正， 可惜香港人唔欣賞

有去睇佢同林一峰個音樂會。真係好正。

前排係北角見過佢
又有小朋友 賢妻到我都差啲唔認得

記得，賣人設，唱得麻麻

同 Alex Fung 結左婚!!!???

佢首<路經此地>都ok
「就當我路經此地 我亦知自己
已經很遠 遠離開你」
佢把聲好獨特
可惜當年完全冇人留意佢

女都生埋

我以為Alex fung 係毒拎

同邊個比先。

仔黎架 似哂黃馨

我黃興